歷史上 從未見過一種革命對別國依賴性咁強

高調要求別國支援無問題 但內在核心先係問題
香港人內質同蝗真係冇分別 始終錢>自由
90後會有覺醒 自由>錢 , 呢種年代差距 搞革命真係3,40年先有起色

外國大罷工係唯一方法 ，當然罷工都有分幾種，最有效係政府公務員罷工
香港人都係返工同放唔抵自己利益
「抱住一齊輸 但至少我唔係輸最多既心態」所以冇人有心去做

希望之後幾代人仲未比魔共洗腦

石敬瑭？？

好簡單一個問題
自己可以當飯食

讀下美國獨立戰爭再講嘢啦

邊個俾錢孫中山同毛澤東話？

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

但香港咁獨特情況都係歷史少見喎
一個國際性城市，各國情報中心，前殖民地，和平過渡到世界最大最有影響力最難打的極權之下，同時亦係個極權春袋

羅馬共和時期有冇共產黨？

羅馬帝國時期有冇共產黨？

蒙古稱霸歐洲時有冇共產黨？

法國大革命時有冇共產黨？

點解你覺得將歷史套入香港就可以落結論？

台灣戒嚴咗幾十年，點解你覺得香港搞革命要幾十年有問題？

屌你，當年共產黨革命咪又依賴日本
On9999999

因為全世界得香港咁特殊囉戇鳩。

地理位置、主權、政治、國際關係都唔係其他地方可以同日而語，比條春咩戇鳩。

on99

咁似係你無讀歷史多d

比利時獨立、希臘獨立

未讀過歷史既9upper出黎帶風向

on9外交都唔撚識

屌好撚岩
如果當法國同普魯士冇幫手
農民點打得贏全盛時期既大英帝國

收皮啦，又帶風向

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

睇下孫中山點搞革命la on9仔

公務員已經疫情home office罷工
對社會0影響

讀下書先啦小朋友

睇完winter on fire就知香港人同烏克蘭人真係兩個心態黎

根本大把革命都係同外國好大關係
唔撚講啲冷門，韓越兩戰呢？
只不過而家全球化得咁勁，科技進步咁多，好難再真係靠以前咁暗地裡出埋軍武軍人幫手

我犯賤 幫巴打補充 美國打得贏英國 係因為法國資助

正如新教徒可以推翻神聖羅馬帝國，都係因為天主教嘅法國因為政治原因介入

孫中山都塊英國同日本搵支援

早在幾百年前革命已經唔係靠熱血就得

事實上外國勢力係極重要一環

以美國獨立戰爭為例
本質係反英大聯盟

美洲戰場係反英大聯盟
成個歐洲出兵，出錢，出軍火比美國軍

歐洲就搞左個武裝中立協定
又係反英大聯盟

連登越來越多垃圾
好似樓主啲廢柴咁樣真係恆河沙數
寄望政府公務員罷工咁戇鳩嘅嘢都講得出
不如靠呢條樓主條垃圾革命成功機會仲高

西班牙
唔係普魯士
但係美國都有自己軍隊

冇一場革命冇冇氣

戴口罩，上氣不接下氣

美國同日本*

過多幾日 講革命都比人拉
有咩好罵 快d罵!
罵完記住返工! 安安靜靜等30年!

得啦你最叻啦
換acc啦

委內瑞拉

如果唔係外國，孫文應該無命去到1911年
建議你溫下書睇下點解佢當年選擇嚟香港

你話革命都要武器啦
槍都冇支，又冇兵役過
有火魔法既，射唔射到遠程先？

俄羅斯族是中華民族的一部份！
蘇聯不是外國勢力！

垃圾 唔係讀歷史都知你講錯撚曬

成班錯重點
樓主係想講外國幫你唔係問題
問題係自己本質都冇改變到

就等如一個問卷調查 問你 自由>錢
個個都識填啦 做出來咪又係錢>自由

南非無 external pressure 都難end apartheid

讀下美國獨立先出聲

不推文回覆呀屌你地

樓主冇讀過書柒曬，完

善用起底功能
Btw樓主仆街惡

咁呀 香港咪做第一個囉 成功的話係世上第一人添

連登仔係接受唔到呢個事實的

借位
急需一個反國安法口號

全民買槍

全世界有幾多個香港

讀吓歷史先衝出嚟柒啦
仲歷史上

列寧把民主集中制帶回祖國

6位數字會員

知唔知邊個比錢資助孫中山？
美國立國個陣又知唔知邊個國家幫手？

有邊個國家唔洗靠外國 越細嘅越需要

你未換ac喎樓主

你真係讀過歷史？小學雞

唔講革命
連韓國民主化咪又係靠美帝俾壓力

傻鳩無讀過書開PO 唔駛理

讀得書少就唔好出關於歷史既 post 啦

咁只係証明你冇讀歷史

美國獨立一開始打唔贏，要有法國幫手先贏到
連孫中山有日本幫
連毛澤東都有蘇共，共產國際係背後做軍司啦
讀多啲書先好做結論，咁講只係顯得你無知

errrrrrrr
美國獨立戰爭?
古巴獨立?
德州獨立?
孫中山?

我是撚但數都幾個

蘇聯係點解體架？

法國雖然一直有資助，但係喺美國就嚟打贏先參戰
獨立戰爭始終本土美國人犧牲咗好多人命先贏

轉錯ac呀 傻仔

主要問題係對手係支那國，夠厚臉皮夠無恥，點樣獨立？

首先要建立自己嘅文化 冇呢啲國民意志基礎好易就會受錢財利益收買 同而家班收成期冇分別

美國果D minuteman
農夫黎架炸

除咗法國同蘇聯 好多革命都係要靠外國勢力

兒登狗永遠唔認衰 死都要嗌贏場交 俾你兒登狗贏又點 有乜意義
自己唔啱聽唔鍾意就屌人老母分化五毛BLOCK ON9到冇朋友

笑撚死,樓豬已光速被收皮

yes 法國其實唔係一開始加入
一開波 北美大陸軍 死多英軍好多倍 始終都冇裝備冇訓練

所以烏克蘭當時冇歐盟冇美國幫囉
你究竟有冇睇Winter On Fire
有一段寫到明歐盟只係口交

樓主已完

革命贏咗就得 點贏唔重要
因為只有贏咗先會俾後世叫做革命 而唔係叛亂

on9

屌你咪撚讀個歷史就唔好出嚟獻世啦
冇料扮四條

你讀多啲書先講啦
孫中山革命邊個俾錢話

利申：香港同美國情況不能比較

香港根本易攻難守，全民勇武都打唔贏解放軍，老解爛船都有三斤釘。 唔同意樓主

近代已經有中共依賴蘇聯，北韓依賴中共/蘇聯
歷史又唔撚讀係到尻up

中國國民黨下話？

其他國家既革命 你只需要打低本國既政權
但香港你砌低左港共政府 香港黑警
仲有共產黨同支那軍隊

香港細到仆街,點自己一個面對一個14億人既大國?

孫中山搞革命原來都係靠自己

香港要砌低全球最大毒瘤，單憑200萬人之力可以搞得掂？

淨係講共匪
由組黨到軍火到外交都係蘇共幫手

以不學無術 井底之蛙 才疏學淺 黎講 係連登你都算首屈一指
仲要自己撐自己又唔記得轉ac 每隻字透露出果種廢 同你本人一鳩樣 真係相映成趣 實屬難能可貴
拉

Bunker hill前有撚外國支援？
屌你母你班loser成日就選擇性失明，美國獨立戰爭前期唔係美國人自己撐住會比其他國家見到投機嘅機會資助？

而家講緊你班死垃圾人形畜牲一開波就想外國幫曬你地做曬自己就坐係喺度指指點點，話呢個國家嗰個國家唔幫你地做實事，真係無見過咁撚無恥嘅賤人，支那狗都無衰到咁嘅地步

你地一日唔明呢個道理你地一日都無撚得救，大種乞衣又自以為是，邊個話你地要改變下思想叫你地唔好成日free rider心態就屌邊個
我就反送中前已經睇清你班港畜嘅醜陋先一早移民走 你地繼續做國際大種乞衣囉，睇下惡果嚟時邊個受苦

最後烏克蘭咪輸左大半, 成個克里米亞割走左

日本唔侵華，共匪死曬啦，日本幫到共匪奪權其實係啱，國軍傷亡慘重，共匪就一二七方針

無論大家幾唔鍾意中國人/支那人，但唔聯合中國裡面反共嘅人革命，香港係冇可能贏

話我大中華膠都係咁話

sor 睇到最尾笑左

雖然正評咗
但係歷史上啲革命其實好多都依賴外國

我就由頭笑到你地班支那dna賤種到尾 駁唔到就spin 去其他無關嘅野囉，實唔關你地啲支那dna事嘅

托斯基姓托 史太林姓史 列寧姓列

荷蘭都搞成80年

唔撚同status 你都拎黎比，on撚99

block弱智

一個post可以笑兩次

巴打好撚型
世事都被你睇透
快撚d走唔好係度叫喇

外國幾時加入個時機同佢地存唔存在個重要性都未識睇，成班好似弱智咁講無外國點革命
我敢講今日美國空投槍比你地，你地都係唔會敢打，只會屌： 撚識用咩，派美軍嚟先有用架嘛，美國正on9

on9仔讀下書
英軍大破費城
想兩軍會師，孤立麻州
之後美國成功打破僵局
法國同美國先正式結盟

美國當年獨立都有法國幫拖
台灣民主化都係美國俾壓力

block埋#45啦咁柒都仲要附和

笑𠹌咗

我就鐘意unun腳睇班未開發嘅畜性受害仲口硬 咬我食呀，柒頭，諗下自己下年仲有無命再吠啦廢物

對唔住 但真係忍唔住
我飲多杯道歉

冇法國介入支持，美國點樣脫離強大既大英帝國獨立？
法國仲為左美國，直接同英國交戰
冇左法國，華盛頓上左絞刑臺喇

成個post都係班不學無術嘅free rider mk仔圍埋講歪理以為自己好醒，笑撚到仆街

戇戇冇藥醫

支共上位都要靠日本啦

做得公務員就諗住安穩生活，真係想改革咩。
靠公務員罷工喎，諗嗰個未食藥

當年美國都好似有借法國力

法國並唔係一嚟就幫美國打獨立戰爭，法國啱啱先打完七年戰爭輸比英國賠錢賠到破產（窮到過多陣就法國大革命），唔係美國贏硬，梗係唔敢幫美國啦

仲有瑞士，完全係外國列強協議下產生。

自己唔識無讀過history 都google下美國獨立戰爭睇下條timeline法國幾時加入
前期個班抵抗嘅法國人嚟？ 成班衝出嚟獻醜侮辱美國建國史仲要係日日求緊美國幫嘅港豬 呢度啲人真心cls

白癡仔都可以開post做軍師
呢啲傻仔成日F F自己可以洗牌上位
最後打仗嗰陣
開場幾秒已經俾人一野秒殺

仲有荷蘭。法西荷係直接同英國佬打，法軍直情登陸北美幫拖，而普魯士，俄羅斯同奧地利果個係武裝中立同盟，主要係瓦解左英國封鎖政策

我從來冇講過美國人自己冇抵抗
法國確實係後期介入，但確實有出兵、有出武器
唔應該話美國完全靠自己就可以獨立，我覺得未必得
1812年第二次英美戰爭，英國一開始都佔到優勢
但1812年果次就真係美國人靠自己反推到英軍喇

美國人對建國先父好崇拜，因為前期美國人打得好轟烈，死傷慘重都贏，成個神話咁

法國啱啱輸完七年戰爭想報仇等美國就贏嚟先踩多腳咋

你啲歷史係數學老師教？

古時歷史上未見過引擎

你冇革命既心，冇民族性
比700000支核彈你都會dum落海

其實係香港經濟未崩潰姐
當人失業嘅時候就乜都會做

我唔係支持樓主，歷史的確好多對外國依賴性高嘅革命，但美國獨立戰爭真係唔係
同埋一個打十個嘅法國大革命都應該唔算係

的確孫中山冇日本冇袁世凱都會革命失敗

一直都有人講當地人民抵抗意志好緊要，無當地抵抗嘅勢力同埋佢地有贏嘅機會點會有外國肯冒險支援你 （你輸佢就多個仇家甚至戰爭）

連登一班唔知讀到中學未嘅無知小朋友用美國建國史比香港
———————

美國人前期對抗英軍係無槍，無就去搶軍火庫；

美國義勇軍前期比人打到仆街死傷慘重，無槍時有人高地用石頭掉英軍，係以殺敵為前題，亦知自己無退路；

美軍唔會用唱歌同屌英軍死全家作為「抗爭」唯一武器，義勇軍唔會話無法國同ussr等國比槍佢地打撚；

美國義勇軍唔會唔夠英軍打時講屌無外國幫打撚，法國正垃圾，唔幫佢地點打英軍。

———————-
連登仔主流就係垃圾就係弱智，先唔講資料網上要幾多有幾多，就係一個無免費午餐咁簡單嘅道理都可以咁耐仲未明白到，個個仲嘈緊免費午餐係咪必要 香港主流如是，咁嘅人點會成功抗爭爭取到獨立 咁嘅人一世都唔會同「成功」兩個字扯上任何關係

毛澤東：多謝蘇聯 多謝日本

歷史上 有邊一次革命係因為罷工而成功？

呢個topic 個重點，特別講香港嘅情況係你自己唔硬起嚟反抗係永遠唔會有人實質去支持你
你硬起嚟未必成功，但坐係度唔想付出叫外國出手先肯自己出鼓油點會有可能成功

認同你講嘅嘢，美國獨立戰爭的確靠美國人自己

但係ussr 1917 送去1775？ 你係咪打錯

讀下歷史先好開呢d topic

香港無自己主權，話事權喺中共度，你做咩其實都係挑戰緊中共

光榮革命 成支荷蘭荷蘭軍隊登陸英格蘭

罷工可以成功就唔需要革命啦柒頭
大部分革命都由罷工引發
已經港豬連罷工都未開始 仲講革命

拉

樓主見識少唔好怪佢

秒左

係我錯咗，謝更正。只係想舉當時列強例子

咁可以等到集中營先開始反抗都得

美國人好多都有打過仗
香港？

近代嘅革命好多都要別國支持

其實絕大部分抗爭都係靠外國先有成果

就算連南韓光洲事件軍政府有美國撐腰 , 都係要靠德國平反

屌讚你都唔撚得你都係想拎下優越感姐咪配合下你真係好難服侍既姐

歷史每日都創造緊，講列同樣setting, predict model要9成以上勝機先去做就等成為只有歷史上嘅存在啦

無知唔係錯 但唔好衝出黎柒啦大佬
仲要連ac都唔記得轉

唔講有無得攪 歷史上 通常要係首都攪先起碼有人理入到歷史

當年中共係靠蘇聯，不如你讀多兩年書先

個重點係前面講你地嘅心態問題同懦弱問題，明明個重點唔係後面
但你地班垃圾咪又係唔回應個重點，捉住一隻字去spin ,再人格謀殺咪唔使講個問題囉
果然係支那種賤，盡得共黨真傳

樓主打得出呢篇野

證明你仲未知香港呢個地方有幾特殊

唔講歷史，睇下現代都唔少啦

唔係唔得
唔會輪到香港人囉

所以咪唔睇好港豬囉，根本心水清嘅人睇咗過去一年嘅事再睇下班港豬而家個衰樣就知佢地真係唔係個種會成功嘅料
連自己衰咩到今日都無乜人會反思下自己

例如?

毛主席要靠soivet
孫同王興要靠日本幫手
美國要靠法國幫手

而且香港係一個國際城市 唔係一個普通地方
國際利益管住，唔可以俾支共控制

美國有冇幫波猴平反人權？
冇 因為波猴覺得冇問題
美國點解逼國民黨平反美麗島？
因為港豬口中既台狗唔怕送頭

咁咪一定要靠外國囉

大家都拗緊外國支援係咪必要，但我更想講，客觀啲睇，2百萬人全民勇武都冇用，美國人幫你都有極限

兩者都未必打得贏

孫中山喺中國多定外國多?

香港係最特殊 最複雜
一個沒主權，但有自治既地方（現在沒，但根據中英聯合宣言係有）

The Sino British Joint Declaration, as it is known, was registered with the UN on 12 June 1985 as a legally-binding international treaty that remains in force today. ... This agreement between the UK and China made clear that Hong Kong's high-degree of autonomy, rights and freedoms would remain unchanged for 50 years.Dec 19, 2019

你自己未開始外國點撚樣幫你，殘廢餐？

你上街係咪有收外國錢

講獨係香港獨有，你識d 咩
講講下多人支持就講獨到

因為錫身唔出刀

你做乜9
而家香港後生仔坐左係度乜都唔做叫人幫？
落場果啲前線咩人黎

美國果時唔叫唔主動聯絡法國會插手？
咪又係一邊抗爭一邊揾人

原來香港人過去一年嘅付出係你眼中係大種乞衣

點先唔係free rider? 全民勇武？ 仲覺得全民勇武先贏到就真係天真

好明顯專登覆自己

首先香港革命意識形態 遠遠不及其他歷史國家人民
外國即使插手顯得也可有可無 中共會持續破壞後幾代既教育

90-00後: 撒播革命種子
10-20後 :種子萌牙, 深化、鞏固、拉攏意識形態
30-40後: 開花，持續同化
等30-40後長大成人 就正式結果!
全面革命應該要2060年之後

格魯吉亞（2008格俄戰爭）同烏克蘭（2013~2014 EuroMaidan, 2014烏俄戰爭）一樣都係完全靠自己辛苦頂住

孫中山唔係依賴烈強？
共產黨唔係依賴蘇聯？
原來你係弱智？

比利時同希臘都算全民勇武，如果當時冇外國介入收得檔

美國獨立戰係法國傾家盪產幫美國

孫中山最出名係冷氣軍師叫人去送頭
做咩唔講

蘇聯臨二戰完前打咗成個東北三省畀共產黨

自由神像

中三歷史，樓豬係咪無讀過書

你嘅勇武係被動式，中槍，比人拉，比人打

你真係有心對抗極權點解唔針對班狗官同班狗先？ 你堵路，裝修叫口號有邊樣嘢傷到政權分亳先？

事實就係事實，難聽都係事實，你撫心自問自己準備好付出去爭取你要嘅嘢未？ 講緊你嘅工作、人生、甚至係命，都要敵方嘅人同你陪葬，要佢地死，佢地受傷，要佢地後悔未？

你講下香港人除咗水咗班有心嘅熱血、有heart嘅人為你地去白白送去乜都爭取唔到之外，你呢類主流無覺悟無思想解放嘅free rider仲好意思拎佢地出嚟講做例子，知唔知個醜字點寫

二戰打完成個共產黨都屬於蘇聯
左手交右手算唔算比

香港公務員點會罷工，樓主瞓醒未

發夢要訓醒了

咪係，班公務員上左岸仲需要搞咩革命

咁你讀下歷史先

由1997開始計，香港人從左膠式靜坐唱歌到口中終於肯叫出香港獨立已經用咗22年時間

中共集團大到咁亦都冇可能唔經外部勢力幫手會打得贏

自己人街頭要出力
議會盡全力囉議席
上twitter叫救命要大聲夠人多
錢要流入黄色經濟企業
海外巴打游說
多管齊下先有機會

人地背後得一個主權 香港推翻完政府後面仲有個中國政府 點打？

已經開始咗啦

同你呢啲弱智講人話曬鳩氣
自己縮埋一角打飛機打飽佢啦

港豬萬能key : xxxx, 點打？

茉莉花革命笑而不語

popo打唔嬴講咩老解 人數少咩? 200個打輸3皮

唔會話冇得打 但你要預好長時間 最有參考價值就係冷戰時期嘅東歐 所有革命都被蘇聯打壓 都係要等到蘇聯冇曬實力同允許獨立先成功

你講到咁前線勇武咪又係冇覺悟
除左刺何已完果位係你眼中咪又係個個嘅付出你都唔appreciate 唔admire

你只係走左嘅移民撚 你都有臉係度議論佢地單方面踩底佢地 仲敢話人拎佢地做例子

你都係成世冷氣軍師 有事就走人 再話人唔夠膽揸炮上戰場 你咁有覺悟移民前試過啲乜試到咁心淡踩哂全香港好似所有人欠左你

咪傻啦，一日有蘇聯人才資金武器支援， 支共就會春風吹又生。

你睇吓國軍幾撚多共諜就知啦

btw, 支共由建立開始到篡國，到後來原子彈核彈開發，全部都係靠蘇聯

樓主柒撚左.... 勸你讀多啲書

都唔係既
俄佬先係背後大佬
仲要派特種部隊扮白衣人混入
而且無牽扯到咁多資金
所以烏克蘭人都無贏到

但係同香港比烏克蘭起碼真係一個獨立主權國家

拿你睇下
周圍搵藉口又呢又路

香港第一無軍隊
第二無烏克蘭果種民族性
第三香港本身無險可守，守到既英國一早大量駐軍啦唔洗益大陸還返香港

而家因為香港獨立既經濟地位引黎中美經濟角力，點解唔可以俾美國幫手? 一定要自己用武力

新冷戰用經濟封鎖唔洗下下都動刀槍打熱戰既

你老母你比武器同中國打過
呢加武器都無唔搵人幫手
風風光光咁輸
定人多咁贏好

呢個會唔會都係樓主

垃圾公務員仲以為可以獨善其身，遲下支那派幹部黎紅又紅過你平又平過你

Nice

true

其實係無攻略 每飯地區手法都應該利用自身特性 無話較好定較差

其實我同意
我想表達香港同烏克蘭情況唔同
但係一樣都係hard mode
烏克蘭人勇武推倒亞努科維奇政府
但係俄佬浸透依舊無停止

所以我認同香港人就算勇武到荷槍實彈同政府開戰
都難光復香港
始終決定香港命運既係支共同國際社會角力
香港人只可以不斷話俾全世界聽主流民意企邊邊
揸筆既威力可以大於揸槍

其實話成日話要贏三萬黑狗先叫有行動 人地先會肯幫 究竟點先為之叫贏？
先前設解放軍食花生
1.咁係靠死亡人數 血肉牆城咁進攻？但如果已經有呢個覺悟 咁一定可以實行死更少人同有放力既方法
2. 或者合理少少真係要武裝攻擊 咁買物資係咪要靠外國勢力 咁又算啦唔依賴？ 定一話已經科技進步到 香港普通人可自制相似能力既武器 而我唔知

佢冇講錯

我未見過一種革命係得一堆爛頭卒

前有架仔 後有俄佬 輕鬆贏啦

係呀係呀
我係狗 5毛 國安 pr

唔啱聽話佢係其中一個
兒登仔又然

歷史上未見過一國兩制

的確係事實
過去一年有明顯改善，我地會主動付出好多去求變
多謝手足們

有邊種革命唔係對別國有依賴性我反而想知

我識樓主 真人小小弱智
大家手下留情

屌你老母根本每個成功革命都係靠外國勢力

樓主on9咖 每個成功既革命都係靠外國勢力
自古以來

法國大革命
但係啲人唔係被殺死就係餓死，係真係迫於無奈
但九成其他革命都有靠外國

唔好由樓主既角度出發駁樓主
佢個前設根本錯
自古以來成功既革命都係靠外國勢力

歷史上都冇一個香港咁特別既處境加美國中國加網絡戰
呢個係一個新世代，梗係會有未見過既事出現

乜嘢都攞歷史出黎拗，同廢老有咩分別

智障者

痴線 200幾個5毛
香港人連罷工意識都冇 更何來有革命既決心
一味靠外國做freerider 基本意識形態都冇
但渴望外國依賴性極高 歷史寥寥可數
此post 已完

共產黨都靠蘇聯

冷氣軍師仲話睇清楚人地點做

樓主仲停留係冷兵器時代？

你條柒頭嘅水平咪係：不容移民人士對港說三道四嘅level 囉支那仔，你同口交爽之流有咩分別所以點解你地咪咁撚失敗囉廢柴，事實而言你呢種賤民仲衰撚過支那狗

仲有，美國夠唔關事啦，你班cry babies 又日撚日洗鳩人地板行乞求美國同佢關友救你地？

閱讀理解fail

講出你條咁嘅on9移民撚寸人free rider笑撚大我個口 等於唔比您出聲

你句句都係度撚番自己 口交爽
口交左成世乜都冇做過冇試過就係度指點江山
同太監教人扑野一樣

呢家科技先進咗
極權嘅管治成本係低咗好多
香港又細 密度高 周圍都係cam
相反抗爭嘅成本（風險）就高咗好多

如果仲係幾百年前革命
冷兵器 燧發槍時代
香港上街人數嘅規模 一早將極權推翻
攻上中國都仲得

成本改變咗
幾百年前嘅革命方式唔再有咁高效率

口交部柒頭繼續spin囉spin完你都係垃圾係loser
正如你地比人打到仆街無還擊力但把口死話自己無輸一樣 你照下鏡先，其實真係成身支那基因係度無料又唔無視事實、日日大叫支那偉大（黑警死全家）、明明輸到仆街就話無輸，贏緊

最正就係唔夠人講就直接資格論玩人格謀殺，想因人廢言，我係唔係香港都會話1+1=2，因為事實唔會因為喺唔喺度住而改變，白宮啲人又唔係住香港，收既情報實錯啦 Solomon 又會指導連登仔又係無資格離地冷氣廢老啦。咗你條住香港啲廢柴有咩成績做過出嚟？定上連登鳩吠完當自己做咗好多嘢？

事實就係你因為覺得人地移咗民，所以就唔會清楚過你、無資格blablabla。單係呢點你講嘅嘢已經可以當笑話睇啦柒頭。智商唔知有無雙位數，仲擺個好勇鬥狠嘅弱智樣出嚟

我就肯定笑到最後睇你班無知無恥又無能嘅賤畜自食惡果

讀下書先9UP OK?

廢哂我地所有free rider言後話比人廢言 發新聞稿發得好密喎

冷氣軍師到搬埋間冷氣房去外國

求撚其啦 希望你成世有運行唔洗又搬間冷氣房去第度

Spin極都係唔敢答，係咪你喺香港就一定清楚過出面嘅人呀，係咪鬼佬英文就一定叻過外地人呀。我講嘅pt係咩地方有logic問題呀？一句移民冷氣就唔答得啲小學雞式錄音機回覆同一句嘢，阿婆都笑柒你廢啦

珍惜下最後上網時間啦農場豬，再口硬又點，現實咪係一條死狗谷住谷住又乜都做唔到上網同自由世界住民發下狗顛扮下嘢會開心啲？

大部分都靠外力

on9，唔識歷史唔好出嚟獻醜
孫中山單係打北洋軍閥都要聯俄容共

你又答撚左我你做過啲乜先啦
一早好聲好氣問你做乜心淡 仲講到未反送中就失哂望 你係試過屌醒幾多人都失敗 先黎否定而家所有行動
唔撚係你話free rider 冇資格談你口中嘅”偽勇武” 邊得閒走黎傾你個海外冷氣軍師資格

好撚好笑乜參與投入都冇 就堅稱自己好清楚
你移民國家又係咁請衛生局教育局局長架？
外行人唔一定冇內外行人咁熟嘅 但咁肯定自己係 周圍屌人係咪太自我中心

你有乜point 先得呀至弊 拎起軍火拼條血路出黎就一天都光哂? 有呢股覺悟就驅除到共產黨光復香港?

不予置評啦

Cry baby cry cry cry
我ride你老母咩，移咗民都扣free ride帽,我就睇事實去比評論，如果你條柒頭堅持唔跑得快過隻馬就唔好評馬咁撚on9建議你個支那仔直接回歸大灣區

我屌鳩你班cry babies 自己根本未有革命決心，日日坐係度屌呢個嗰個國家唔幫你手，咁唔撚係free ride係咩？ 我講歷史上邊有人好似你班農場豬咁呢樣唔得嗰樣唔肯去革命會成功？ 跟住你班柒頭就話因為香港好特別，所以唔同其他地方無知都算，仲要自以為是。

又係咁度鳩up乜柒無外國點樣革命成功，我一開始覆條柒頭話佢聽美國人唔係因為法國支援而成功，而係因為美國人併死對抗嘅決心令到義勇軍壯大先得到其他國家支援而成功革命，話你地不學無術就唔好侮辱美國開國史，係最後打咗句利申移咗民你班顛狗就淨係望到呢兩隻字係度吠乜柒資格論，我就再屌你地班支那仔不容移民人士說三道四

結論1: 香港人係無革命心而且死淨把口乜都唔認，係咁打飛機話自己盡咗力，網上兇狠一言堂迫人附和，此其垃圾一

結論2: 你地唔識歷史，但又高談闊論大放厥詞，無知而不自之。歷史最大嘅教育就係要人從錯誤中學習，顯然你地完全行相反方向，此其垃圾二

結論3: 支那式資格論，無喺香港落過場等於唔了解，咁外國政府收皮唔使出聲啦，呢個pt解多句都覺得侮辱人類智商。 如果你真係明白咩叫自由民主就唔會講得出呢啲咁撚共產黨嘅言論，此其垃圾三

你一句都駁唔到呢啲pt,因為你班loser到今日都未知自己衰咩日日上連登吠鳩人就叻，你仲住香港但現實乜柒都做唔到仲好意思上網評論其他人冷氣扮曬大義凜然個樣照鏡個陣唔會作嘔？

唔講全世界，淨係中史都大柒把
讀下書先啦

其實大家都係支那種

未試過就唔可以做第一個

只可以講，香港未有促成革命的外在條件。起碼香港點衰，到今日，無人餓死。面對的問題未入肉，大家仍然有很多顧慮乙，。

加上有一大班收成期，勞動大半世供完一、兩層樓，梗係唔想社會亂。但從歷史角度睇，香港人進步左好多，起碼淺黃無再同雨傘時期一樣，同勇武割蓆。

所以，情況再差，到時真係會winter on fire

做乜9 冇人話你free rider 係咪唔識字
你自己開個頭話我地free rider談論偽勇武冇資格唔知醜 到人資格論回力標你個移民身分就話人因人廢言變受害者 玻璃心

係度攻擊人先而家結論1扮受害者 支那前支那後 扮受害者又支唔支那
你要感覺良好咪繼續話比自己聽你個結論2 全香港都冇人好似你咁高智商有學習能力 活係想像中 你咁醒咁通透咪又係移民前毫無作為 因為現實咪就係冇咁順利囉
結論3就好似上面咁講 你自己睇番邊個開個頭話人free ride
我唔係資格論所以笑9你
係你真係發揮哂紙上談兵嘅極致

而且你啲point全部受你主觀意見support係咩一回事
以為你要我應關於革命歷史嘅野仲期待一陣唔洗係度離題罵戰

越講落去就越好笑
你=冷氣軍師+外國冷氣房+移民前冇做過冇試過 (問你2次你自己唔應就當係咁)

香港主流抗爭者=冷氣軍師+香港冷氣房+過去一年生活加抗爭

我地嘔一次時驚你照鏡嘔到入醫院

你唔好on99亂9咁吠啦
你認撚錯哂人 我冇講過美國因爲法國幫手先打贏
我知你比好多人屌菊花屌到神智不清
振作啲

唔想逐個post引番比你睇 資格論果度你睇清楚諗清楚先再講啦 係你出下個post話感情被傷害之前

你撐大你個屎眼睇多次我講緊「我覆緊一條柒頭時你班顛狗出嚟吠」
你係柒頭唔等於全部柒頭係你

我比咗3個結論你，你一個都覆唔到，又spin去啲低級小學雞式人身攻擊代表咗咩

太自私

香港人太富足，擁有嘅野太多
想保有自由，但係又害怕失去財富

block

冇讀過書嘅藍尸覺得國家係罷工生嚟嘅
好撚頂癮

好心你哋五毛集團俾啲質素啦
咁嘅post仲出晒來互含

你自己喺度玩小學雞反彈話我係free ride係咪失憶
我就指你班柒頭用啲唔湯唔水嘅抗爭日日係度行乞叫外國救你班free rider，你就變句free ride勇武出嚟spin咗唔知去邊

我問你係咪評馬人要快過隻馬，唔敢答
我問無美國佬無喺香港抗爭過係咪冷氣離地，點樣移民人士無資格出聲但你班畜牲日日洗人板乞人救你，唔敢答
問你現實做咗咩咁把炮係網上吠得咁大聲，唔敢答 你地有料成功咗就唔使上網日日叫春做乞衣啦，我明笑柒你班無恥支那仔

打成篇垃圾廢話出嚟spin到火星咁遠，然後話自己拗贏咗做乜鳩 好似平日現實比港共打到隻狗咁唔敢出聲，番屋企就大叫黑警死全家，就嚟贏一樣

你答咗我問你嘅嘢再吠啦農場豬 就就憑你班想移民移唔到家園又保護唔到嘅垃圾笑移民嘅人，同支那仔笑世界無自由無知識一樣，笑撚到我有腹肌

支那仔

你撫心自問自己準備好付出去爭取你要嘅嘢未？ 講緊你嘅工作、人生、甚至係命，都要敵方嘅人同你陪葬，要佢地死，佢地受傷，要佢地後悔未？

其實好感人 如果你落場Pep talk
習大大都要放下相有去武漢黎支持班醫護
你仲威 精神領袖: 我人係外國 你地只要敢真心同政權死過就冇野做唔到

Sor啊我又因人廢言 你上司叫你勤力番工就前途一片光明 再自己番2點放3點實冇影響佢justify佢句statement 反佢提佢身分就跑馬論

你quote番出黎先啦乜撚野反彈free ride 發緊夢？

你撚係評緊馬 你係度自居做隻馬教練 但你連自己兩隻腳都未用過走黎教馬跑
屌緊你紙上談兵啊load到未

美國政客同你打份平民工 移到民就好自豪嘅人一樣 係咪睇得自己太高
話你移民撚係對你話free rider嘅反擊 我好受傷被你資格論話唔知醜談論偽勇武

你又幾時有問過我現實做左咩啊？ 你打完刪刪完又打唔記得左自己覆左咩 你已經語無倫次 又支那偽造歷史 我撚有話過自己拗贏咩

我問你係咪支持民主自由你又唔敢答我，我係外國比下評論就傷害你弱少心靈？ 言論自由？ 你打幾篇嘢成千隻字連一個問題都唔敢答係度撐咩？ 愈廢愈死要臉？

問你資格論外國係咪要收聲呀？
問你中文係咪一定好過鬼佬呀？
你講其他廢話咁多做乜？答我啦
吠撚到咁大聲連一句都唔敢答，死撚咗佢啦支那種

我上年6月開始喺你地仲鳩叫緊贏緊嘅時間一早預測咗個運動走向，睇得準唔準你搵番嚟睇咪吠唔出聲 我做regulatory risk 專業技術移民（你都可以起底睇下我咩背景），比你有資格講地緣政治同做預測，你一方面係度不停challenge人嘅資格

我問你住喺香港講再自己咁撚了解局勢同走向，問你上年現實死撚咗去邊做咗咩咁把炮去challenge人地資格，你一句都答唔出 係嘅，上年仲開post講avengers 嘅港豬忽然成為政治同歷史智者最叻係你啦

我屌個條柒頭唔識歷史個段你唔係淨係focus 移民呢個非重點？ 你由頭到尾都係衝出嚟柒，針對一隻字扮曬大義凜然幫香港人發輕去自我感覺良好，到而家連人地同你confront 問你答我係唔係都唔敢答嘅垃圾仲要問咗近十次都係唔答再spin去火星講啲唔相關嘅嘢

正柒頭

又係咁度鳩up乜柒無外國點樣革命成功，我一開始覆條柒頭話佢聽美國人唔係因為法國支援而成功，而係因為美國人併死對抗嘅決心令到義勇軍壯大先得到其他國家支援而成功革命，話你地不學無術就唔好侮辱美國開國史，係最後打咗句利申移咗民你班顛狗就淨係望到呢兩隻字係度吠乜柒資格論，我就再屌你地班支那仔不容移民人士說三道四

咁我原諒你資格論話我free rider唔知醜先啦
咁可憐比人圍攻

然後再多謝你3個結論啦 獲益良多
你係香港時可能一個人都改變唔到 你而家人在外國 坐係電腦前 改變左我啦 +1